新入職的經理唔識用fax機

垃圾

好多政府部門仲係主要用fax

識用fax機好勁喎, 見工記得寫埋係CV到

做左咁多年office都真係未用過fax機

所以你咪用fax機，佢做經理囉

咁你一定冇做過金融機構喇

你食鹽多過我食米呀

90後?

經理使鬼識用 點你用咪得囉

政府1年前仲用緊磁碟添啦

Fax機都幾成日用架喎，仲有打字機
岩岩出黎做野我都唔識用，好尷尬咁問人

正路既公司都轉曬email fax啦

唔關正唔正路事ge，其實銀行 政府 律師樓 大公司好多信都by fax & by post 架
唔係話唔用email，但其實fax都有佢方便的地方
當然我地而家反而連email都少用好多，直接by WhatsApp

公司用e fax
我地scan出去 人地照收fax

係啊，通常都係咁，但咪又係fax

即係想話唔識用fax機都唔係咩奇事

正苦真係有好多古董级設備
史前scanner，智障要逐頁fax既fax機
利申己走

80後

你識用fax 機但做唔到經理，有無諗過原因所在？